{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037027",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72309&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양하늘정원펜션"
    },
    "text": "東海に隣接したペンションは、ペットと一緒に泊まれる宿で、広い屋外庭園と個別バーベキューパーティーを楽しめるテラスがあります。周辺には、松田海水浴場(車で5分の距離)、洛山海水浴場(車で3分の距離)、河趙台(車で8分の距離)などが位置しています。入室時間は午後5時、退室時間は午前11時です。客室は最大2匹のペットを無料で同伴することができ、愛犬用品も提供されます。ペンション内には屋外庭園とバーベキュー施設もあり、バーベキュー利用時間は午前8時から午後8時までで追加料金が発生します。入室人数超過、肉類、揚げ物、魚類の調理不可、保護者同伴のない未成年者は利用できません。利用施設の紛失や破損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。繁忙期には一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まることができ、広い屋外庭園と個別バーベキューパーティーを楽しめるテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "松田海水浴場、洛山海水浴場、河趙台などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は無料ですか？",
            "answer": "はい、最大2匹のペットを無料で同伴することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつ利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時間は午前8時から午後8時までです。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室人数超過や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "入室人数超過や保護者同伴のない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者に責任がありますので、紛失や破損は自己責任でお願いします。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようお願いします。"
        },
        {
            "question": "繁忙期では料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 352
    }
}